投票 有幾多人係會想生細路

唔生細路既原因 係咪因為大多覺得養細路太貴？🤔
想生既
唔想生既

老婆生完要湊仔 無咁愛你

冇錢

人口太多，資源太少，少咁啲人會好好多

咁多人唔想生

交俾4大長老/工人

可唔可以揀生但唔洗我養 得閒去撚下佢就得

捐精

1 捐精（男生，夠健康）
2 生左送俾人領養 （女生）

生細路 = 創造生命
我唔係上帝, 冇資格創造生命